唔屌林鄭屌品客

贏面最高、最仆街既唔屌，走去屌第二個，呢個係咩玩法

嗰啲擺明中聯辦請嚟嘅五毛打手成班轉移視線

好撚多打手

成班既得利益集團驚淋病失勢咪做咁多野囉

獲得存在感，覺得自己與眾不同，其他人係豬，咁上下

屌黎都哂氣

。